請問屋企d舊物可以點處理？

請指教

亦可PM我

謝謝

有冇邊啲機構係會收舊公仔 已清洗

有咩舊物先？
相？